冠状病毒大流行以及由此导致的远程学习的广泛转移给体育教育带来了重大变化。 孩子们卷着袜子投篮，但大流行体育教育并没有取消。凯利·菲尔德，2021年2月12日，华盛顿邮报 
 一份评估报告得出结论，现有的证据并不表明对人类的伤害广泛存在，但补充说，证据是有限的。 到处都是塑料微粒。 这对我们的健康意味着什么。 Ula Chrobak | 2021年2月11日|科普 
 这让一些健康专家感到担忧，他们指出，在阵亡将士纪念日(Memorial Day)、7月4日(Fourth of July)和感恩节等以广泛聚会方式庆祝的其他活动中，感染人数一直在飙升。 超级撒布机星期天吗? 专家担心超级碗可能会引发冠状病毒爆发 
 谷歌的健康科技姐妹公司Verily很早就被吹捧为在全国范围内提供广泛检测的潜在解决方案。 只要149美元，奥克兰机场的这台自动售货机就可以提供新冠病毒检测 
 美联储正在进行的市场干预可能会压低利率，但布莱克预计，随着冠状病毒疫苗的普及，利率将缓慢上升。 经济的不确定性使抵押贷款利率保持不变，凯西·奥尔顿，2021年2月4日，华盛顿邮报 
 但人们普遍无法衡量ISIS行动的进展。 五角大楼不知道有多少人在ISIS战争中丧生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在哪里，产生这些威胁的力量是一种广泛的、自我维持的、有害的社会运动? 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 同样的研究也不出所料地显示，性工作者普遍不信任警察。 抓住性工作者:A&E可怕的剥削伏击节目|萨曼莎·艾伦| 2014年12月19日|每日野兽 
 上周，在当地大陪审团做出裁决后，大规模的民众抗议活动开始了。 埃里克·加纳抗议者有直达市政厅|雅各布·西格尔| 2014年12月11日|每日野兽 
 正是这个非常敏感的问题引起了以前忠诚的农民的广泛抵制。 中国的尼加拉瓜运河可能引发新的中美洲革命|Nina Lakhani | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 不满情绪如此普遍，以至于新将军立即下令所有军队离开首都，除了大约3000人。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 沃德先生是一个极有才华的人——他作为一个演说家和学者而闻名于世，不需要我们的称赞。 《美国有色人种的状况、地位、移民和命运》马丁·r·德拉尼 
 据说商用摩托车正得到广泛的青睐，这就是它最大的未来。 知识的神奇之书|各种各样 
 苏格兰的智力活动是最穷的人也能接受的广泛教育的结果。 朋友麦克·唐纳德，麦克斯·欧瑞尔 
 对伊丽莎白时代作品的考察并不有助于认为这个词已经被广泛接受。 粗口史|朱利安·沙曼